明明有好感都被婉拒

個女仔嘅fd同我講話佢對我有好感有啲鐘意我 但又怕拍完拖萬一分手會影響到個共同圈子 我可以點做 但我又唔想放棄

咁咪用時間證明你嘅「唔會放棄」

但唔好太進取 話晒你地同一個圈子 如果太進取會引起其他人或者係佢嘅反感

以為自己開po

兵嘅嘢

了解多啲先啦

應該點樣覆番佢msg好

條女很清楚收兵好過嫁人

咁你鐘唔鐘意人吖？

true

你話如果唔得既我地都唔好做朋友啦，依一世都唔好再見面

懷疑你講個女仔係我個ex

有冇私下約出嚟？等個女仔會慣下

搵個冇共同圈子嘅女啦